A0 vs 綠帽，邊個慘d?

冇拍過慘d
定拍過拖，但戴綠帽慘d?

A0

綠帽。如果你係真心愛佢，知道嗰下真係想死

綠帽痛d

綠帽 一次都唔想試

A0 遲早會有1既出現 對自己有d信心

綠帽

綠帽，利申a0

傷痕纍纍同白紙一張

邊樣好啲

堅綠帽痛dA0都可以靠改變下自己去溝女 綠帽真係無得救 唔愛就係唔愛 唉

一定係

冇民主慘啲

兄弟給的綠帽

睇你幾鐘意個女仔

我同意

A0

初中既時候想拍拖但又唔識溝女
大個左拍過幾次
雖然有帽過個心痛到仆街但都無後悔
起碼知道左係咩感覺
有左依D經歷做人都無再咁衝動

起碼可以非叫雞情況下有享用過女性肉體

A09

女人好撚麻煩，唔拍好過拍，以前係女人照顧男人，而家調撚返轉曬都算，仲要難過湊女。

俾人帽都要講資格

A0慘好多

綠帽
你睇下而家成個政治風暴個起因

30歲A0慘d
定30歲先戴綠帽慘d

不要再說了

A1 綠帽
拍過唯一一次拖就係綠帽橙汁

起碼叫拍過

如果知道唯一一次係帽
我寧願keep住A0

擁有過再失去 絕對慘過從來都無
何況仲要係比人搶

綠帽比愛人出賣賣
A0一日未死，一日都仲有可能
自己覺得綠帽慘d

兩樣都唔慘
綠帽得都唔keep得耐
證明另一半係有幾差
其實係好事
利申試過

真係唔好亂派帽 分分鐘改變世界 詳情可閱陳同佳

我同前度一齊左就黎4年都被帽

有得比你拍，但最後戴帽呢

不過當然，有邊個唔想找個長長久久，可以陪伴自己到老的伴侶呢

但A0冇得非叫雞情況下享用女性肉體喎

A-1

30歲，拍過所有拖都係綠帽慘d

綠帽慘好多

即係佢唔值得你愛 佢賤唔好怪自己
當然你都要諗下自己有咩不足

到依加都仲怪緊自己 唔敢去拍拖
我有諗自己有咩不足

綠帽，利申 A0

一定a0慘啲

女啊⋯⋯

愛一個人，就算綠帽都係好！最多一齊生活一齊性愛！總好過做單身狗

A0係個人問題
比人帽未必係個人問題

乜你覺得有拖拍就代表一定可以享用肉體架咩
咁想享用就去叫雞啦

如果有得唔做單身狗
你介唔介意你之後拍既所有拖都係綠帽收場

雖然係唔係個人問題勁難講

但自己害自己 同 被人害，邊個慘d?